死亡人數22位（不是自殺）

截至9月8號為止，死亡人數22位（不是自殺）

22：00

//統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。//

2019年香港自殺資料統計

香港自殺資料統計